\documentclass[a4paper,12pt,toc=listofnumbered]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian,ukrainian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\newcommand{\titletop}{
Министерство образования и науки Украины\par
Национальный технический Университет Украины\par
``Киевский Политехнический Институт''\par
Кафедра вычеслительной техники}
\newcommand{\titlelineI}{
\Huge
Курсовая работа\par
\Large
с дисциплины ``Автоматизация проектирования компьютерных систем '' \\
\Large
тема "Система автоматизированного моделирования. Алгоритм простой итерации"}

\newcommand{\titlelineII}{}
\newcommand{\titlelineIII}{Исполнитель работы:\par
ст. Вдовенко А.С.\par
ФІОТ гр. ІО-72}
\newcommand{\titlelineIV}{Руководитель работы:\par
К.т.н Доцент \\ Чабаненко Т.М.\par
\vspace{3mm}\par
Допущена к защите\par
\vspace{3mm}\par
\rule{3.4cm}{.1mm} <<\rule{0.6cm}{.1mm}>> 2011 р.\par
\vspace{3mm}\par
Защищена\par
\vspace{2mm}\par
\rule{3.4cm}{.1mm} <<\rule{0.6cm}{.1mm}>> 2011 р.}
\newcommand{\titlebottom}{Київ --- 2011}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \thispagestyle{empty}
  \parbox[c][0.4\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontsize{12pt}{14pt}\selectfont\titletop\end{center}}

  \parbox[c][0.2\vsize][t]{\hsize}
  {\begin{center}\fontfamily{fma}\fontsize{16pt}{17pt}\selectfont\titlelineI\end{center}}

  \parbox[t][0.36\vsize][t]{\hsize}
  {
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIV}\hfill
    \parbox[t]{0.4\hsize}{\raggedright\fontsize{14pt}{15pt}\selectfont\titlelineIII}
  }

  \vfill
  \begin{center}\fontsize{13pt}{14pt}\selectfont\titlebottom\end{center}
}

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле


\begin{document}
\maketitle

\end{document}
